admin我想del post

admin我想del post

警察交通部洗唔洗咁撚大春袋

內容涉及個人資料

幫推下
樓主下次小心d

推呢個

好撚垃圾 唔係淆呀

push

樓主保重，希望pprb無留意你個post

佢地唔會理你㗎屌

叫撚咗成年都唔幫我del po